[NBA]2017-2018馬刺球迷區(4)go spurs go

slowmo

white今日咁早有機會上場

Bertans

BERTANS 愈打愈好

出白色打勇士 比佢吸經

呢球傳得靚到 幾左幾手空哂

今日好似有啲機會贏勇，不過完場輸少過十分已經接受了

因為murray同tp都傷咗, mills又2犯

希望白色成材 近年馬刺pick個d都好大進步

咁快咁講

燈

好樂觀

manu

咁就2犯

出咗場有冇1分鐘

ALL直一入底就比人DOUBLE TEAM
今場睇D三分點啦

Go spurs go

好撚勁

white好似打得幾好

Manu真係一啖沙糖一啖屎

Manu

好彩佢有手感 唔係今場屌死佢

嘩屌今日打得好快
節奏唔同晒

係, 其實覺得佢唔錯

white 好靚

呢球後轉靚到

第一節竟然有37分 今季最高

white進攻好過murray

比個新仔最後單打

好過murray..淨係識搶板

white 嗰個spin, tony parker

其實好正 佢放棄個底打快 但又唔輸籃板

希望keep到去第三節
勇第三節啲火力好猛

我地今場啲防守做得幾好

同埋好多板都係自己跌落去佢個位咁 好邪架

真c假pg

加嫂今日唔掂

green今日防守

岩岩由頭開始睇
lma好fit

咁都foul

依個陣容唔掂

無manu tp 就唔識組織

毛巾廢到真係想賣左佢 唉

呢5件無進攻

多多分都未夠倒

場場都要比佢射 咁大把人頂到佢

倒水陣

forbes今日射波又唔準, 加嫂又老, mills又唔知做咩

咁快倒水

咁既表現先係預期中既刺

呢個陣教你咩係PG既重要

derrick white好似幾好J

Mills 真sg假pg

係好耐之前覺得佢值啲機會上場

mills

Mills

唉屌毛巾係咪有pop痛腳 廢到咁都有得打

呢球點解係FOUL MILL 明明LIVINGSTON 撞佢

假sg假pg

依球mills又冤枉咗啲

mills 返去玩毛巾了

假pg假sg真啦啦隊

pop都行去同佢講野 應該叫佢食屎醒定d

green

屌生性啲啦

馬刺今日防守真係唔錯

啲steal block

啱，如果唔係已經比人炒緊

gasol又變番second unit

但其實今日咁樣係咩陣容

最近都係, 佢老了, 防守真係跟唔切

forbes比人鬧

一黎體力唔夠 二黎勇士咁快 出佢無肉食

姐係lma全職打5號 屌

鬼之切入

攰死lma

而家起身睇replay
見到咬得咁緊好開針

又差d走失 好彩curry接唔到

white啱啱個pass

小白唔錯

Derrick white幾唔錯喎 好過murray

Slowmo d ft

lma

slowmo啲慢動作真係好好j

比曬Lma單打喇

慢撚好假假動作

啱啱個幾下fake好好笑

打得幾好

forbes今日表現唔得

半場咬住收晒貸

今日Forbes都打得好差

下半場唔好倒水

一定啦三節湧一波流

人地三節搶分王 我地三節倒水王

好耐無睇波 垃圾刺贏番場啦好嗎

全程追住咖哩
有氣住定抖

屌呀個開局打得咁好嘅原來
bertans巧巧J

睇返上場太腸

做人向前看

都話bertans值得打多D

其實上半場打到咁都算收貨了

開波湧d reb同pass好hea

湧三隻炮，暫時打得最好就係咖哩，佢都唔識追

三節湧等陣黎料, 刺頂住

3q 勇士要一節50分了解

forbes比curry撚到咁撚樣既

zaza

冇計...差幾班

見到forbes真係守得好辛苦

kyle thompson

球球都跟唔到

唔怪得佢太多

傳得太多失誤

綠屎拍球

呢幾個進攻好好笑 個波好似炸彈咁無人敢出手

唔識追都要追無計架
防守比人撚住進攻都唔順

都係交比lma拆彈

green又傷....

搓唔空 矛計

淫klay爆發

巨頭開始爆分
molamola

Molamola 三節湧

佛祖出手冇啦冇啦

...應該笑zaza 定屌lma 好

屎綠快攻一條龍爆開kd 我睇左d乜

slowmo連咁都慢速

望到空哂先手慢慢黎啦

屌.....？

慢撚D偷球

依加冇 見到啱啱個replay佢好似整親少少

打撚死lma 未

未 lma還緊上季PO既債

加嫂上黎就倒水架啦

今日唔算好chur了
唔計要同zaza咩位爭板既話

無事既

淫klay

slow mo...

三節勇

都唔關勇士事 自己打得差

終於追到live
第一節個頭開到咁靚
捱到第三節先輸緊十分
ok架啦

屌...

搵人幫我打撚死mills啦屌

好

Forbes同mills今日錯失左好多機會

禿頭個助攻靚到

請珍惜manu

kd

依球

名叔

還...

比lma抖抖

Forbes又炒
琴晚砌完老婆嚟？

冇力啦

佢離咗婚, 好似係

成個第4節可以抖

唉forbes.....

屌你mcgee呢球block屈到

屌屎綠真係傷

屎綠

屎綠唔好傷手指

綠屎

湧個C位Zara, west , McGee 三個輪換都打得好好

喂，你玩晒啦！

家嫂慢到...

加嫂真係好慢

果然係三節勇

果然係倒水刺

gasol守curry真係唔洗睇都知結果

Forbes咁樣比個炸彈Green 玩死人咩

不過刺好多球3分都比人blk

睇住黎食

個pass唔算大問題
係佢無pick實kd

to開始

完

上依個陣波波應該都想練兵

比LMA抖啦

Forbes終入到球
係人地foul之後

進攻又啞火
冇左切入點真係差啲

得manu同屎綠鏟到籃呀陰公

淫klay爆 冇了

佛祖真係冇計

klay洗唔洗咁殘忍呀

比佛祖咁樣顏射
仲睇唔睇好

屎綠啲剷籃豫疑到，冇步法冇速度爆入去

希望下場打jazz同幾場客場都有今日第一節既表現

今場可以完了

但佢起碼有身形上
同埋騰空

算係咁啦，傷左半隊打到2節好波

好掛住Simmons 上季佢最值得留

睇下有冇買斷貨汁返黎

Forbes今日真係唔好

lma應該真係唔出了

抖下啦 全隊打得最多係佢

77都出埋黎

基佬同可愛快D復出

屌法國佬

點解成日自己攻

有無人可以講下murray同tp個傷嚴唔嚴重？

真係好垃圾

bertans

啲3分好飄忽

應該一個禮拜咩都好啦
利申鳩估

唉屌熄機 睇唔落去

Dejounte Murray(腳踝扭傷)與Tony Parker(背部緊繃)
應該唔嚴重

唔嚴重 但你知波波份人啦

我覺得法國佬打得唔差喎

希望啦

white手指唔係傷嘛

牛油手，pick唔實淨，已經夠死

見到背傷就驚

已放棄，轉睇潮人對獨行俠

佢係唔差
不過唔係好囉

好差喎

上腦問題 成日自己想攻

it係咪無得出
堅可憐
一代mvp候選人淪為Rookie後備

it7-12 有22分

咁佢係輕輕pick完就roll入去嘛 呢d好難pick到實一實

同埋今日暫時唔算好大問題

法國佬 無時無刻都伸手要波

同上季兩件內線比佢咪差囉

今日唔算下話 分左好多波喎

我係Lonzo Ball我會自己讓返個位出嚟

bertans值得打多D

力羊黎就係打垃圾時間

法國佬 最後都要搞笑

上半場咬得咁緊

輸少過二十分

mismatch拎好哂位call波無問題啦

佢成日啲動作都做得好明顯, 好似驚人見到佢咁

好慘

dedmon同lee好佢一班波有多

Belinelli去76人

冇人會黎刺架啦

我用番睇第12 13人既standard黎睇佢今場表現我幾滿意
策應幾球都傳得幾靚 pnr果陣roll得無之前咁衰塞死隊友鏟既路線

拜多d神求班人唔好再傷好過啦

唉今季輪住傷 齊腳打都唔知有冇5場

all star之後應該可以齊番, 希望唔好再傷, 真係有啲時間磨合下

咁睇好Leonard
我連gay都無信心佢出到喎

再唔出就真係唔洗出啦喎

Gay點解傷咁耐有無人知

買個陣預左架啦
舊患復發

波波舉手投票信唔信mills拎3 foul

Rudy Gay嗰個唔係舊患

聽日又要睇波啦
豬到唔敢睇波
專心做野算

LMA TP MURRAY KAWHI GAY 都冇得出

聖安東尼奧復康中心

目標第三姐

班契弟唔生性

咁既陣容剩低既客場輸幾多先算贏

唔打算贏架啦，跌到落第八直接打final boss勇士

直接放暑假

今日打jazz都要輸啦

murray同tp出

咁white咪冇機會上

法國佬

屌，垃圾刺連LMA都唔出，又玩半放棄殘陣

murray

3分8中1

😂馬刺傷左既人夠打一隊啦

11中1

jazz14中8過5成, 刺一成都冇

慢撚

唔係吖 都咬得幾貼

屎綠連open3都唔敢射

pau 咁樣撞埋去嘴左啖

e 原來柏嘉同murray都有上

jazz冇咗rubio

差仔

倒水

又倒

哇 倒成咁

廢老組合

慢撚傷左

唔係掛

呢啲時間to

將功補過呀slowmo

Molamola

點解兩邊都可以咁多to

唉屌slowmo致命TO

劇本:開波to>波都冇得射就完場

好地地lead住一分
咁L樣送個快攻比人打
係咪真係想跌出頭三呀垃圾刺

原來開左係度

屌

最尾一分鐘做乜鳩呀

點解last shot 係比slowmo處理

slowmo 今次波FAKE到自己都FAKE埋......

等唔到鬼切巴開
佢係呢個POST有冇蒲頭?

又輸，已開始習慣

點解要射3分

最後會西6定西7 入po

唉

原本射2,但係ka跌左波，無時間之下要manu鳩掉

最後應該係入唔到PO

我見唔到又開左個第4 part

Slowmo心雄喇
Clutch time 柒到核爆

唔會既,塘鵝無左表弟，denver/lac都99下

slowmo今場最後罪人

當自己球星

致命TO

話時話....刺真係唔洗打ot

clutch time 都唔出番輪椅key 波

有時真係睇唔明波波想做咩

話時話唔知係咪宜家啲助教廢左 last play啲戰術無以前咁勁 就算有時絕殺到都係靠妖刀個人能力顏射 非戰術拉空位射

要接班呀 clutch time唔係場場有
無理由季後賽先嚟練

我刺要練新人

經一事蔡一智 練下慢撚
將來clutch time 佢要座正打啦

屌 反輸

可能係球員執行戰術嘅能力差左
同埋冠軍之後開始側重單打
Kawhi->LMA
兩個都唔係到就係咁先

無左td之後就變左單打

之前咪一樣係td單打

冠軍個年未beautiful game lo
unselfish basketball, ball never touch the ground
唔知點解打唔返

本來今日打得唔錯可惜最後柒左

但刺今季已經唔係第一次係咁

可能新仔多而且冇可愛壓陣

無得怪SLOW MO 心雄

老老柒柒

近排除左LMA之外佢算打得最好

因為單打最有效
單打都係戰術之一
要打返14年果種，每個人都要識傳球、走位，果時重心係TD、Diaw，連屎比裂達都傳到，加埋外圍4枝炮，Green, Mills, Belinelli, Kawhi,
望下依家
Mills Green 3分都冇哂
其他都係新仔
唔係有AD Gay Kawhi單打搶分，今季都冇呢個成績

ad

AD 係最能替代TD

其實馬刺今季目標好明顯就係練新丁
上年打勇士，波波都話輸咁多係因為佢地唔相信係失去Kawhi之下，自己有機會贏到
今季都係要練返新丁啲信心、經驗，到日後就算缺少主將下都仲可以咬實

lma今季攻守都係靠佢支撐

所以累死左，直接放佢假

lma 而家一拎波就比人夾

點解D射波問題搞咁耐都唔搞

GREEN呢幾季D 3分都係時有時無

唔通連chip engelland都搞唔掂

屎綠同毛巾一樣，一有千萬年薪就自廢武功，2015前屎綠季季3分都有4成，跟住連續3季食曬屎，又變返d league水平

屎綠都還好，防守仲有水準
Mills真係慘不忍睹

屎綠係3分衰D

但防守 其他進攻技巧都有進步 今年仲有STEP BACK睇下

MILS真係乜都回晒塘

係咪我記錯
冠軍個年Slow mo同Diaw都識射三分
基本上1-3號位全部都射得三分
而家得真係得啖笑

SLOW MO 個時得好少出場機會
DIAW耐唔耐射下

不過個時成隊wide open 把握度好高
底角三分WIDE OPEN 真係叫定先都得
仲有TD KEEP住屌打其他內線

good old days

14年Slow mo打緊大學
不過當年班外線
Mills, Green, Belinelli, Kawhi個個都有三分
然後班內線個個都識傳波
特別係Splitter, Diaw
之後嗰年 單係Splitter傷都已經令馬刺好難打返嗰種motion offense

今日LMA又唔出，等輸

又打了

今日bertans同murray

MARRAY 今日D中距咁準

murray多左射波

MURRAY

禿頭派膠

家嫂傳埋D醫院波

今日射波咁準既

搞咩brandon paul而家完全無機會出

gasol 收啦

禿頭又派膠
慢撚

Murray 食左藥

家嫂冇力啦

之前傷
依家傷完都係無咩點.......

MANU 傷左

MILS

禿頭傷左

行得出去冇事嘅

垃圾刺又俾人反cup

CUP 番

甘刀燈冇人性

場上最高係slow mo

又傷

今日打得唔錯

MURRAY 行到吉吉下

應該仲未好番

唉，屌
傷兵累累

今日冇睇, 又傷?

算唔算打起左Lauvergne

近5場4敗

殘陣

26分12板

如果法國佬可以打起, 咁就幫輕到lma, 同埋唔洗成日用家嫂

有冇人可以話俾我知點解家嫂出場20分鐘可以倒水21分…

可惜傷左

....唔係掛

廢老冇力冇氣

防守唔撞得又反應慢，黑洞黎，波波又唔搵D大隻黑腸配佢，今年垃圾刺個內線真係玩撚完

佢同mills仲有幾年約

上年應該留dedmon 同 Simmons ，放家嫂同毛巾，起碼黑腸硬淨D，毛巾同從前既Barry, Finley, Mason, Neal 一樣，純射手，冇咗都有人可以取代，今年就有Forbes

Forbes唔得啦
比毛巾仲低一級以上
Simmons真係最應該留
家嫂份約真係諗唔明，屌

forbes表現其實都好唔穩定, 應該話刺根本冇個射手穩定

其實家嫂份約比mills個份仲唔知點解 家嫂已經咁老竟然仲開3年比佢...刺係咪低估咗佢老退化既能力

family

Fam老母咩
之前為錢入公牛
本身份約仲有一年完，跳出去以為肯減薪
點知仲要延長

又要等到24號先可以再睇垃圾刺輸波，呢個po應該會沉底

成個 rodeo road trip 都無諗住睇鳥

睇到好鳩灰
第四節前半仲一分一分咁咬
之後比人打左過15-3攻勢
就咁GG
期間係勁多to
送個波比人
睇到差啲係公司掟手機落老細塊面到

寧願比打大抄好過輸close

刺迷淪落到揀點豬法

啱啱睇完replay...點解第4節會咁

Simmons自己唔想留 你冇計

失第一球 心急反攻
to失第二球 心急反攻
不斷loop

btw邊到睇reply架

我淨係睇utube咋...法國佬今日真係唔錯

有冇巴打有最近關於可愛既消息
唔係臨完季先出掛？

咁睇得起？
驚佢成季都唔出
之前未傳可愛經理人同教練不和
歸期不定嘅
其中一個説法係可愛下年傾約
份約馬刺有權(但唔係必須)出再高啲錢
咁經理人站係賺錢嘅角度
幾大都叫可愛抖到完全好返無後患先
因為如果有傷
傾合約就會比人壓價
所以抖到下季先出都唔出奇

kawhi係一定max 問題係刺咩時間續約
同埋好似係刺要佢抖耐d而kawhi係想打波的

睇緊replay
murray季中練成mid range咁神奇 ？
gasol今場真係廢到好交關

btw剩係計今年佢張約唔算話好爛
呢五十幾場佢既表現絕對好過mills幾條街

pau對住識射波既底根本就係肉便器黎 屌你老味

是但google打nba replay spurs都會有

法國佬呢場進攻手感幾好
不過reb同def都係負資産
同埋打法同lma進攻位置重疊左一大半
除非murray真係練到穩定mid range
唔係既話應該唔係好洗諗佢同lma會一齊出

下年諗下用PAU 換MARC喇

當灰熊水魚?

咁梗係要加其他asset

最好係PAU加MILS+ PICK就換到

灰熊本身都唔夠PG

隊波又無得揀一定要REBUILD

MRC黎可以爭冠 PAU又可以番出身球隊退休

一家便宜兩家著je

......
先唔講灰熊一開始已經講明唔會trade marc
淨係conley出番黎
tank完今年拎個靚pick 出年即刻可以繼續入番playoff
你仲要想人地為左個垃圾pick食你兩張爛約再送隻allstar級底比你
會唔會太大想頭呀大佬

你真係當灰熊水魚

手足成個星期無刺波睇有咩做

我諗要灰熊trade marc同要獨撚俠trade司機一樣
個機會係零呀

今年沖冠一定冇望
比多d心血train新仔好過

MARC 講左唔會陪灰熊TANK

之前TAKE THAT FOR DATA 走都係因為MARC同D 管理層講一係佢走一係TRADE ME

灰熊點都要REBUILD

依家MARC PARSONS CONLEY 3個已經佔晒所有CAP咁滯

根本組唔到爭冠班

PARSONS無人會要 CONLEY份約又長又大而且無一隊要PG

拎得出手既野得MARC

有機爭冠又拎得出灰熊要既野

依家仲有邊幾隊?

仲有灰熊既司機係Z-BO同TONY ALLEN

唔係MARC

我認同灰熊係有機會trade走marc(望下bg就知無野無可能)
但我完全唔覺得做唔到champion contender就要rebuild
conley marc做core呢兩三年要入playoff唔成問題
今年拎完個pick 出年普普通通一二輪遊有乜問題

同埋就算真係marc叫trade me
灰熊都絕對唔會搵同組對手而且無任何見得人既asset既垃圾刺食爛約
搵綠軍trade好過同刺多多聲

你肯定??
季初CONLEY未傷灰熊都係MAMA地
仲有佢自己D新仔根本打唔起.......
下年仲要無埋EVANS
灰熊可能會試埋下年既頭半季先再諗RE唔REBILD
綠軍唔係唔想要MARC
但係IRVING 下年要換約 根本無CAP
要MARC就一定要TRADE走AL or HAYWARD 其中一個
(雖然以綠軍咁仆街無話做唔出)
但係你睇下個市就知
依家隊隊都要還16年亂咁開大約D債
要夠高PICK食得起MRAC份約又有D機爭冠既
得番76人or 潮人(仲睇佢黎緊FREE AGENT 簽到咩STAR)
老老柒柒如果PAU落下咀頭 唔係完全無機

仲有可以睇下D SEANSON TICKET HOLDER既熊迷點講就知熊依家咩處境

最大問題係刺d asset
我係熊仔既話dum落海都唔同你trade呀

咁佢要死攬住MARC都吹佢唔漲
不過再過多年MARC一定OPTION OUT走人
其實MILS 岩熊用(打得番起既話)
一黎熊3分唔夠都唔係新聞
二黎你睇上面篇野就知佢真係無guard用
再唔係既搭多個底薪PAUL比佢
唔知刺仲有無Adam Hanga個簽約權
都可以送埋出去試下

MANU下年最後一年約
睇得出佢仲想爭冠
刺就算送PICK都應該幫MANU 搏下

鬼切巴

無波睇唔開針

睇左仲激心

沒有期待就沒有傷害

原來lma係all star最後一個比人擇

屌你murray 平時打波又唔見佢射咁準

都唔出奇嘅 前鋒太多啦
長人呢個年代無咩地位

刺撚們

lma出得4分鐘

聽日開爐啦

Tiago Spliter宣布退休。
33歲的Spliter由於臀部傷勢而一直無法恢復以往的狀態，他在馬刺效力時場均8.3分並可以貢獻5.3次籃板。

【Popovich: Gay回歸，Leonard整季都可能不再上場】
馬刺在明星賽的一週休假之後於禮拜三再度展開練習。好消息是根據Popovich的說法，Rudy Gay會在禮拜五對上金塊的比賽回歸。壞消息則是Kawhi Leonard這一季可能都不會上場了。
-
「說到可愛，要是他在本賽季可以回歸的話我會非常訝異。」Popovich這樣告訴媒體。「我們這季沒剩下多少比賽，現在他還是沒辦法上場，即使他可以上場也是季賽非常末段的事情，這會是一個非常艱難的決定，你知道的，在季賽末端到底要不要讓他上場之類的，現在我只是試著誠實且有邏輯地推論並表達我的看法---要是他這季再上場的話我會很驚訝。」當記者問他球隊這季會不會將他從球員名單中移除，Popovich則回應：「我只打算說我剛剛說的那些。」
-
講道球隊現在的心態調整，Popovich說：「我們必須繼續往前走，球隊必須認清這就是我們現在的樣子，去祈求或是冀望什麼事情會發生對大家都沒好處。」馬刺這季已經打了五十九場比賽，Leonard只打了九場，而在季後賽前也只剩下二十三場比賽，剩下的二十三場比賽當中，十八場的比賽都是面對勝率超過五成的對手。Leonard因為股四頭肌的肌腱病變傷勢一直都沒有辦法上場。
-
馬刺將迎來Gay的回歸，他在受傷之前是隊上的第二得分手，也是Leonard無法上場時候的組織核心。飽受右腳腳跟的滑囊炎之苦的Gay，自從去年十二月底之後就沒有上場。現在馬刺必須抱持Leonard這季都不會再回來的心態繼續前進，Gay傷癒回歸之後成為先發小前鋒的表現值得關注。

From:

開盤賭
馬刺今季會唔會seed 456

入到無leonard都過唔到第一輪

提早暑假投奔初夏

kawhi 到底咩事....................

kawhi

今年應該可以擇個好啲既新人

咁依加先要tank趕唔到

我呢個Sem A左科
好撚滾動

肯定top 3不保，之後賽程都難打

唉一開季應該tank

有傷留力

諗起個年1x連勝最後一場輸左第3變第6功虧一簣浪費埋體力比cp3絕殺

波叔1-3輸果年

打番起lma都係好事既

Despite the prolonged absence of their best player, the Spurs still sit third in the ever-competitive West. That's hardly a crisis.

Except, there's not much on the roster beyond Popovich's wizardry. LaMarcus Aldridge is having a strong season, but he's got no help. Two wholly average pieces in Patty Mills and Kyle Anderson are second and third in minutes played. A borderline immobile 37-year-old Pau Gasol is fourth, a past-his-prime Danny Green ranks fifth, and in sixth sits a classic Spurs salvage job in Bryn Forbes who spent half of last season in the G League.

This team gets by in the regular season since Popovich is so meticulous and innovative in his training. But there is no hope in the playoffs without elite talent, and the Spurs will fall well short of challenging the reloaded Rockets or the unstoppable Warriors if Leonard is wearing street clothes.

The bigger issue is the Spurs' long-term outlook. Leonard was billed as their bridge to the future, but if he's distant from the team, then the whole thing could come crashing down.

Leonard can hit unrestricted free agency in 2019. If these bad feelings linger, the Spurs might have to face the difficult prospect of trading him lest they risk him walking for nothing. They would presumably sit down with him first to get back on the same page, but that should have already happened by now.

Even without the injury, it's not a given that Leonard would stay. A soon-to-be 33-year-old Aldridge isn't much of an attraction, especially since he struggled to co-exist with Leonard last season. The last decade of free agency points towards superstars wanting to play together, and the Spurs have nobody to pair with Leonard.

For the first time in forever, the Spurs don't have the next great talent lined up. Dejounte Murray shows flashes, but his jumper has been off all season and he's still playing less than 20 minutes a night. Anderson is more of a premium bench piece than a bankable star. Derrick White is a completely unknown.

The Spurs will have a wealth of cap room in the summer of 2019 and they could conceivably add another star to convince Leonard to stay. Recruiting one of Kyrie Irving, Klay Thompson, or Kevin Love could change the equation.

But any top free agent looking to sign with the Spurs would want an assurance that Popovich will be their coach, and that's where it gets tricky. Pop will be 70 in January, and he's already got his next gig lined up with Team USA. Would Pop extend himself once again to save the Spurs? Would it even be fair to ask more of Pop after all these years?

Popovich has already given thousands of wins and five championships to the organization. He's earned the right to walk away and pass the torch. But if Leonard isn't the one to carry it forward, then who will

lma都就33,仲打得幾多年

公起晒

請晒刺區咁多位巴食飯ok?

留個名先

冇錢呀咁多位巴打

lm

10日後終於開波

而家起身睇重返第一節先

好似唔錯 毛巾入左球三分

murray 好波

有兩個murray

Gay終於出返
大隻左

係AI呀呀呀呀呀

眼神殺

西岸3至10位都好激，隨時入唔到po

舊Link 睇唔到，求Link

Search reddit nbastream

比哂LA進攻

火星撞地球

好正常

有時都係只load無畫面

10 0 run
刺又倒水啦

10-0 run

垃圾刺

GUY D 防守

頭先明明自己唔switch 仲要屌9 FORBES

77竟然入到球floater

reddit兩條拎都好疾

屌你老母搶籃板啦望

成材？

屌兩個foul一個都被人and1係唔係路

murray要再屌多幾鑊
上半場打得好
第四節倒返晒

D板

個個都以為啲板識跌落自己面前唔使孭位唔使搶

POP 今場好似放棄左射3分咁

2球冇and1

抛

家嫂

罰球命中率都咁低學咩人三分

對面下下都DRAW到FOUL

LMA咁都無AND1

第3節到依家好似一個3分戰術都無RUN過

毛巾關鍵時刻博到offensive foul

球證吹返D雞玩平衡

而lma關鍵時刻炒一球罰球

冇屎綠射乜鬼三分

馬刺嘅罰球命中率幾多

差少少

28-39

jokic畢業

d雞

百屌

黑撚到

屌。。。

痴撚線

dllm mills

屌MILS係咪路

短到咁

miles我吊你老母咩

嬲到唔知講咩好

垃圾刺要輸，球證都阻唔到

劇本

屌想罷睇馬刺

on9成隊罰球炒少一半都贏啦

KAWHI 我求下你出番黎喇

下半季個勢好頹，今年po都唔知入唔入到

收皮啦垃圾刺

FT 又無3分又無

防守籃板又無

隊波係度做乜尻

球証堅幫到盡... mills 食左屎

果球短到

正式宣布馬刺已經淪落到成為予取予攜嘅魚腩部隊

未開始已估到垃圾刺衰收尾

下場對吾皇輸得啦

至少炒廿分

依加既騎士, 垃圾刺應該輸硬

未開始點估到kawhi可以咁耐都出

50勝要敗係呢一代人身上了

可能連續入PO記錄要斷啦

PoP嬲到唔撚教
最長執教記錄終止

依家咿90後冇鬼用
21號短暫復出啦

Lma變左係以前係拓柒者咁一個揹住班垃圾

batum

wesley matthews

lillard

robin lopez 都唔係好垃圾je

係D BENCH 垃圾

RIP CITY 其實都好慘

岩岩PICK到個PG 叫做齊腳

就個個都到約留唔住走晒

咁我主要都係講0號會員黎之前 揹左都好多年 啲隊友得Brandon roy同oden叫得出名

mills最後果球floater
屌第一次見職業球員會射得咁短
即使係牛油手但呢啲關鍵時間TO真係好致命
更何況佢平時都多TO
果然係毒瘤

今年真係辛苦lama了 ，又浪費左一年
成支spurs真係揾個後生當打衝搶下都冇，妹妹下

想搵果正宗肉盾返幫手搶板

c 位搶唔到板玩策應
pg 就走去搶板無playmaking

波波今年唔知玩咩，得3個底，家嫂防守黑洞法國佬又冇經驗，如果個底冇LMA頂住，依家仲點會排緊第3，包尾top 3就有份
放棄內線球員呢個行為真係好on 9 ，湧就算唔重視c位，都有Zara, McGee, west, bell, Looney 輪換啦！

因為上季po冇後衛用咁就今季喪簽後衛想淘返一兩件頂禿頭輪椅

仲要貴續家瘦

其實都係少左可愛啫
有可愛籃底兩個世界

而家成日三小/四小陣
Parker mills forbes都可以同場
性感內線 進攻籃板放題

聽日西時間西波 有冇人起身睇？

考慮依加就訓 早d起身睇垃圾刺比吾皇屠殺

唔訓睇垃圾刺比吾皇屠殺

聽朝七點半機 睇完波出門口岩岩好

去邊?

越南 熱到痴筋

一定俾吾皇屠殺還返上場D債

越南新娘

have a nice trip

去旅行就開開心心咁去
唔好睇喇

一定睇到嬲嬲豬

去做野咋 都無時間玩

上面留言嘅手足係咪都睇
咁我咋咋臨訓 訓醒一齊睇

訓啦

今季真係入到po都算合格 之後真係會freefall

後生當打沖槍籃板murray

murray高多6吋咪好囉

訓得幾個鐘又再起身
好痛苦

返去訓過

唔係開波啦咩

係
咁嘅鐘數真係貼錢買難受

咦George Hill喎有

如果馬刺打得好嘅會無咁難受嘅...

難啲

咁嘅防守

快啲開波啦屌
唱完國歌仲等咩

打左4分鐘啦喎

原來開左
條link無旁述

Murray幾時先肯成材

我屌 平時用開d link lag到睇一波疾一波 永遠都係睇同一個半場

先第二年 唔好咁大期望啦

so far好順

我地要接受佢唔會係下一個柏嘉

我都睇緊呢條

thx

屎綠有叁分

Letv免費一個月wor
咁多位巴絲

今年好番D既

至少防守仲係一流

兩球

吾皇休息
係時候搶分
屎綠叻仔

我覺得佢單防有d跌watt

嘩！綠仔食左屎呀？咁旺嘅

gay睇落幾有活力

GAY 依家仲慢過LMA

parker

周身傷痛

to放題

之前有KAWHI SIMMONS

依家得番佢一個鎖仲要幫MILS 同TP執屎

算係咁

wow

Forbes零秒出手

FORBES

forbes

哇屌forbes呢d會入架咩

都有些少負碌成份既

馬刺定律
越係mark得實嘅波愈係入
愈係空晒wide open嘅波愈係炒

Forbes bb
兩隊都好多無謂to

當年毛巾playoff 撞到失曬平衡先入 正正常常反而豬曬

原來都幾多人睇

哇屎綠咁傳都有既

屌你老母刺啲turnover柒撚到
學界都唔會傳到咁喇

班友鬧少陣都唔得

睇完阿狗豬波訓唔著咪睇

唔係以為reset左下話

屎綠corner three永遠唔入

屌你波波真係搵murray守吾皇架

吾皇

依家興高PG

真係個個對住MILLS都可以顏射

好彩無睇 三球呀陰公豬

屌你老母mills transition守緊乜野

murray見到吾皇淆晒
好彩forbes生性

又逼害雲爺爺

阿狗X2

阿狗刺撚加NYK FANS

今季睇波真係好似比人左一巴右一巴咁

乜咁多阿狗嘅刺區
利申阿狗

今場幾次都係靠-6三分勉強追返 第三節應該瘋狂倒水收皮 歡迎鞭屍

靠forbes bb救世界
留名鞭屍

法國幫
雲爺爺

沾屎真係CLS

on9
守死哂都係穿針

吾皇fit到

更正
靠JR Smith浪射救世界

lma今日有雞

佢唔洗射都可以救垃圾刺

即刻射球靚波

今日tt守lma守得幾好 真係靠哨

無氣啦

係咪痴線架

屎綠又做咩鳩

吾皇 臣罪該萬死
炒得輕手啲

我覺得係lma無入去既問題

連攞五分

屎綠空曬 lma有人跟緊 點估到佢玩啲高章波

屎綠做咩春

預屎綠會炒成係觀感就唔同曬

好撚-6 打到咁柒都追得返

GREEN ON FIRE

綠仔

哇屎綠

lma終於入喇

屌 吾皇

無解吾皇

45度牛角位屎綠=curry
Corner wide open屎綠=josh smith

屌吾皇勁撚到

開始覺得好平常了

吾皇上力
投降啦唔睇啦

頭寒啦 唔打啦

原來 TAKE THAT FOR DATA講波

好熟 邊個講架

屌你加嫂成日位都唔卡 係咁送off reb比tt

柯絕

熊仔前coach
上年playoff屌無雞果個

Lma上力

murray呢個block

開始double team lma鳥

我係咪有幻覺
gasol切入鋤樽

Pau 依下叫左出聲

吾皇唔撚識炒

murray士氣波

Gay既防守真係麻麻

唔好傷呀綠仔

吾皇快撚啲傷

哇插眼

傷完慢

又唔好咁衰

加嫂撚nance

molamola

三兩下就比人追返
垃圾刺

猗啲啦啦女幾正

屎綠呢球睇住黎食

好耐無見過屎綠咁fit

Murray係咪成材啦

上半場仲係柒下柒下wo

趁吾皇抖果陣偷下雞姐

下半場成材都好呀

屎綠全隊最高 22分

下半場輪到猗瘋狂to

吾皇要上場接管比賽了

屎綠射左成世quota

屎綠終於守到吾皇一球

今日好多三分罰球射

Slowmo

吹吾皇走步

呢球foul乜

Block到吾皇發火屌球證食t

真巨頭

好多ft好悶呀喂
拿拿聲打完啦屌

到底今日korver定係毛巾防守柒啲

Slowmo 依下型到

總經理係到 屎綠同slowmo為左份約都搏曬命

murray今場d steal好撚癲

斷連敗啦掛

毛巾做乜呀

屎綠唔要命draw charge

打到吾皇發脾氣

吾皇嬲豬

吾皇燥到

吾皇發脾四

差個助攻上3雙班友都唔生性
梗係燥啦

頂住壓力

唔講咁多 即刻訓教

BP3一定係專登比返個波murray 還返上次個to

早抖

十年前客場打猗
個陣嘅妖刀仲有頭髮

tp不射

一覺訓醒見到羸騎~我發緊夢嗎?

幻覺嚟啫，嚇我唔到嘅

居然贏咗

屌 對弱隊先識贏

刺竟然贏咗

我刺又贏

屎綠都打BENCH係咩玩法? 有冇手足解釋下

屎綠今場值得mvp好冇

想正選多D ball movement?

垃圾刺贏波 , 有冇睇錯

可能屎綠打人地二軍特別上力

認真講騎士D外線放題

垃圾騎trade完虛火完左垃圾刺都炒到佢

吾皇做慈善劫富濟貧

有冇人cap低吾皇比LMA強姦籃底之後發脾四個樣

竟然贏左

殺青蛙助教一個措手不及

點解咁多消息話kawhi有機會離開馬刺

吹到要出200m續約添

走應該難D

但不和應該真係有D

連MANU係訪問都講KAWHI 明明已經有隊醫話可以出得

但係係KAWHI 自己揀唔打住

KAWHI or個經理人同spurs 球團之間應該真係有D問題

可能覺得今年都唔掂架啦
無謂博

可愛續約一定係老頂 可能係年期問題

馬刺今年練好兵先

我地有咩對唔住kawhi

之前都有吹過KAWHI個邊唔想佢出
驚佢再傷會影響叫價
反正今年都算係咁啦
由佢唞啦

um 其實正路都要呢個價

主要問題應該係垃圾刺肯唔肯今年就提前續約
因為如果kawhi出年又傷到連三陣都無既話
佢就無得用dvpe開super max

其實真係睇唔到未來有乜操作可以做到
kawhi lma 家瘦大約
屎綠加價
加埋毛巾仔
連gay都應該唔會長留 份約人工咁低

有冇人有今場replay link
竟然贏到猗真係太神奇
睇highlights實在解釋唔到班友究竟食左咩春藥

gay今年暑假應該會走

32歲都黎 生涯季後賽打左7場

如果唔係要大約 佢去湧或火災都比留刺大機會攞戒子

其實力羊分約都同佢差唔多

力羊好似得5m 基佬有8.5m好似係

GAY 要錢就直情留KINGS喇

不過佢黎緊OPTION OUT 都應該簽唔到8.5M

除非又係簽一年約

如果問我緊係想佢留多年
但係下季都難有戒子連入西決都難

咁西岸呢兩年得火箭同勇架je

打法問題 兩隊都唔會要GAY

東岸大機既騎 綠 西波龍

呢3隊都係唔會要GAY

老老柒柒

其實佢想走都無乜邊隊會想要佢

tank又唔會要佢
冠軍熱門又唔會要佢
得中上游or中游要佢做第6人

咁睇佢留馬刺好似最好

gay出返來真係攻好左

起碼多番個可以持球進攻既人

可愛唔係仲有兩三年約嫁咩？

下年就可以提前換約

MAX 40M一年

話kawhi三月出番黎喎

【Woj: 可愛三月可能回歸】
根據消息，可愛預期在這個禮拜回到馬刺訓練場館練習，可望在三月底回歸。可愛並不會馬上跟隊上進行五對五練習，但希望漸漸回到可以上場的狀態，之前的三個禮拜可愛都在紐約NBA總部的體育館練習。
-
Source:

馬刺今年好可能首輪出局，得一個月操返起狀態都難 仲要冇咩夾過隊波，如果咁都就抖到下季先復出更好

如果係咁都係練住for下季算了

都岩
要擦all nba team

kawhi 3月先出係想練兵定真係認真打

這段時間以來，Leonard和馬刺之間吵得沸沸揚揚，眾多消息證實，他們之間的關係確實非常糟糕，然而幸運的是，雖然無法確定休賽季將會發生什麼，但至少目前，他確實回來了。他們之間一度失去聯繫，那麼到底是什麼讓一度惡化的關係有了轉機？

據消息人士透露，這一切歸功於老馬刺的新傳奇，你猜的沒錯是Tim Duncan。

“是馬刺制服組讓他去努力陪伴Leonard並和他談心的，當然了，主要的目的是讓Leonard順利歸來，顯然，他做到了，他不僅在場上是如此神奇，在場下他也做到了“，消息人士說。

無論如何，Leonard回來了，馬刺的賽季征程正式開始！

Kawhi:好撚煩呀 我想歸隊 唔要陪td

拎/醬？

留隊就好

kawhi會唔會學td當年玩pop咁玩番td
I am going to orlando
pop:
td:

你真係信波波9up

可愛歸隊跟操都無人推post

真係有機跟先算。
不過睇到作新聞都幾好笑。
可愛喺紐約nba總部練波，台灣有篇睇做可愛切斷與球團的聯繫

到lma 傷 dllm

有咩

gay

好似咬柴

坐低拉緊筋咋？
隔離坐住可愛 見到就安心

岩岩番左陣locker room
又出番黎

法國佬打得幾好

murray搶到板之後鳩衝好好睇
btw mills返嚟啦

Murray is just putting on a show

同slow mo爭板爭到送左比ad

mills打正選sg正常返

Manu個扑

虛火黎架咋

專心catch and shoot唔使call戰術

manu唔撚要命係咁剷籃

最後一年啦 博盡無悔

slow mo早成秒起跳都block到ad

Where is pop

根據馬刺官方消息，LaMarcus Aldridge在比賽中不慎扭傷右腳踝，本場不會回歸。

今天Aldridge上場13分鐘攻下8分3籃板。

早退

屌Murray傳比Gay個下瀟洒到

Beautiful Game

今日成隊守波都好狼死

希望冇咩大礙

今日班人醒神到

基佬

打撚晒手

又靠MANU 燃燒生命

冇LMA 又冇kawai ，垃圾刺玩完

燒鵝開始點打都入

輪椅

lma應該好小事姐

咁既底預左要比人強姦

屌你老母

唔明點解有人話屎綠防守好，依家睇緊佢防守極hea，成日唔願跑，射波又差

。。。。。。

55

MANU

manu又捅隊友

咪TO

禿頭玩夠啦

3分

咁樣兩個TO倒水

屌那星打到咁緊張

禿頭唔計

臨尾搏犯又係玩, 不過今次搏到

帶波出界?

哇原來唔係manu last touch

MILLS..........................

mills我屌你老母

打殘鵝都打到咁緊張

毛巾關鍵時間一定TO

呢樣得佢一個先可以做到咁穩定

big fundamental dLLM

dllm mills 真係

快撚D trade走MILLS

真係無眼睇

搶唔贏ad

又冇LA

on9

冇計一搶4都贏

屌，冇底真係

mills 炒都算仲hold波

毛巾

mills 我屌你老母

唉
虛火mills

算啦成隊overall都叫打得好 唔屌住

第4節TO倒水不變

唉dllm 失望

而家輸多一兩場就即刻跌落7/8

最後幾分鐘終極5小陣
Ad一個pick 何希年就剷到入去

波波去左邊
好心最尾咪出mills 啦dllm

咁對面點鏟都有 無計
first half既癲狗防守好維持唔到成場

跟住既賽程

MARCH OPPONENT TIME (ET) TV TICKETS
Sat, Mar 3
vs

Los Angeles
9:00 PM 581 available from $60
Mon, Mar 5
vs

Memphis
8:30 PM 1,303 available from $6
Thu, Mar 8
@

Golden State
10:30 PM TNT 787 available from $84
Sat, Mar 10
@

Oklahoma City
8:30 PM ABC 323 available from $50
Mon, Mar 12
@

Houston
8:00 PM ESPN 1,546 available from $54
Tue, Mar 13
vs

Orlando
8:30 PM 1,443 available from $11
Thu, Mar 15
vs

New Orleans
8:30 PM 1,165 available from $14
Sat, Mar 17
vs

Minnesota
8:30 PM NBATV 1,055 available from $30
Mon, Mar 19
vs

Golden State
9:30 PM ESPN 1,409 available from $70
Wed, Mar 21
vs

Washington
9:30 PM ESPN 1,555 available from $8
Fri, Mar 23
vs

Utah
8:30 PM 1,308 available from $11
Sun, Mar 25
@

Milwaukee
3:30 PM 1,461 available from $18
Tue, Mar 27
@

Washington
7:00 PM 2,940 available from $16
Thu, Mar 29
vs

Oklahoma City
8:00 PM TNT 1,390 available from $27
APRIL OPPONENT TIME (ET) TV TICKETS
Sun, Apr 1
vs

Houston
3:30 PM ABC 1,289 available from $41
Tue, Apr 3
@

LA
10:30 PM TNT 2,335 available from $7
Wed, Apr 4
@

Los Angeles
10:30 PM 1,751 available from $34
Sat, Apr 7
vs

Portland
9:00 PM 1,343 available from $15
Mon, Apr 9
vs

Sacramento
8:30 PM 1,817 available from $8
Wed, Apr 11
@

New Orleans
8:00 PM 1,085 available from $7

今日3分手感最好果個(本來)
無理由唔出啦

第三節2T退場放假

有LA，除左勇箭，其他都仲有得打下

唔好太高期望.

睇完今場真係好撚嬲，垃圾刺得3個底真係太on9，家嫂成日養老，今日LMA一傷咗就出事，有段時間要gay 打5號位，真係痴線。

另一點，打到最後階段仲出毛巾我就知玩完，第四節wide open 唔入，低級TO，到最後一個攻勢仲俾佢射，真心寧願其他人9射仲好，反正毛巾肯定唔入

有gay佬出隊波叫做好左少少

gasol都叫成日養老 無陰公

放假有得睇我箭打艇

家嫂都有場均25mins

gasol臨老係馬刺呃下飯食姐

今年chur到仆街
37歲仲要差幾場就全勤

垃圾刺又輸

見到murray入到wide open3已經好安慰

睇佢打波真係養生mode，成日唔肯孭位，舉高手等個波跌落黎，對方有強力內線就等俾人強姦。稍微留意下就知只要對方有勁內線，佢就只係出得十幾分鐘，成1600萬x 3既養老金，有排先完

有gay真係好好多
LA應該小問題
返埋黎個陣就好睇少少

再咁樣落去會唔會入唔到po

原來第四節嘅比數係21 : 34
好彩上左飛機睇唔切
淨係睇頭三節好波無咁激心

LA傷幾耐
唔傷都唔覺佢咁好 平時就屌佢腳軟 不懂珍惜

carry左成季你依加先珍惜
人黎拖佢去打靶

已懺悔

要不是LMA撐住成隊馬刺...完蛋了

lma:比人扼左入來

lma:點解今季我打晒

波波:又話我改做你

其實個play都做得好好 奈何球員質素唔夠

毛巾每次一到關鍵時刻就射唔入，以前有gary neal，定位同毛巾一樣係PG型 shooter，但人地一到關鍵時刻就好射得，毛巾真係比下去，如果下次想贏波，關鍵時刻最好唔好出佢

50勝無了 馬刺變成垃圾隊

得番20場，要贏14場先得，睇怕今年會斷欖

今年要四五六弟鳥

原來今日波波早左走人係因為食左兩個T

入po先，到時再諗

宜家tank又唔係 西決又無望 唉我望唔透 gdp兩老隨時退休喇

刺無乜可能會TANK

PARKER應該會留

MANU好大機會退

diu 以後唔再信Woj

我知唔會TANK 就算想TANK都無喇30幾勝 淨低廿場輸撚曬都無用 所以咪話今季高不成低不就

今季SLOW MO 算打起左

MURRAY都有進步

証明左隊波要繼續行落去一定要搞掂MILLS同GASOL份約

再輸落凡真係出多D bartens BP3 white 練下兵好過

不過如果係MANU既最後一年就有D可惜LOR

同埋LMA又老一年

Slow Mo 我反而唔想佢打咁好 無錢續
上季毛巾係可愛身邊做射手其實OK 唔好比佢主控就得 我都唔撚明點解板凳有跑車同妖刀都要比佢舞 ~ Gasoft 份約先係大問題

SLOW MO 我又唔係太擔心
一黎都係老問題 今年基本上大部分隊都無錢簽人
二黎slow mo 呢類球員應該無咩隊識用
估計7-8M左右已經續到

其實GASOL份約最多都係頂埋下年
第3年得6.7M保證大不了WAIVE左佢唔太影響未來操作

MILLS份遞進合約要去到21年成13M
一黎難trade走(邊個會肯收)
其實好影響黎緊4年操作
都係個句 佢依家係收緊6th man既價錢
但係打緊role player既質素

板你老母凳

mills主控咪因為kawhi tp開季同時傷 manu老 murray嫩 無人key波焗住頂硬上囉
tp復出之後佢無主控好耐喇
同埋佢今年3pt%仲有.385
係overpay但其實佢stat表面同上年差唔多

今年傷病嚴重成咁 入到playoff算合格啦
如果kawhi可以滿血回歸既話等多年有乜所謂

btw 唔好再講要清pau同mills份約啦好嗎
垃圾刺無可能清到呢兩份約又唔拆骨追到big name(屎綠 同一堆bird right要放棄先有可能)
本身又無asset做trade fo依加點操作都變唔到隻star番黎架啦
收心睇波啦刺撚們

後兩年反而無乜影響
本身kawhi換完約就無cap淨了

其實當呢兩份約係上年補強失敗既結果既話
影響既其實淨係得番今年呢個最後機會

睇緊阿狗

除左GREEN 仲有邊個BIRD RIGHT值得留
WHITE MURRAY仲係新人約
KAWHI有BIRD RIGHT
下年唔換約兩年後option out
用BIRD RIGHT簽可以唔洗理CAP
絕對夠簽多個ALL STAR 級

如果MURRAY養唔起可以簽番個PG
KEMBA WALKER 到時會完約
黃蜂今年都擺左佢上台TRADE
以隊波咁既戰績加個CAP都肯定黎緊幾年都無咩作為
WALKER 肯唔肯續新約真係成問題

如果講18offseason既話
slow mo bertans forbes值得留
caphold加埋都成8m 雖然後面兩個early bird應該留唔住
加埋green 當佢續約12m
kawhi 20m lma 22m
manu white murray bp3 td(仲未比完)加埋9m
呢度71m 要追big name其他全部都要咬老底了

上面計漏左parker 當5m
基本上係留唔到bird right幾個了

19就基本無可能
kawhi caphold 30m
lma 26m
屎綠一樣當12m
tp 5m
咁樣已經73m了

19年呀
TP用老將合同續喇
之前MANU都試過
更加唔好講TP仲退化得快過MANU
TD比完 FOBES BP3 其實唔留都得
唔係今季太多傷兵佢地都唔會出到咁多
係bertans會係比較值得留
但分分鍾3-5M內已經夠續

同埋其實你睇下個市依家PG氾濫
基本上隊隊都養緊個潛力PG
我都幾懷疑到時WALKER仲有無可能叫到MAX

不過算撚數
依家MILLS張約基本上即係放棄黎緊幾年個FREE AGENT
講黎晒尻氣

我自己就覺得起碼比5m tp當養老金既
19個問題係刺連25m space都好難有
所以唔洗點考慮

slow mo bertans加埋我當賤價7m
加埋幾張rookie scale 已經佔左85m了

呢樣我同意
落力d灌迷湯tum gay留低我就滿足了

衰D講
TP生涯都賺得多過MANU
MANU都要食底薪點解TP唔洗先

利伸:私心係我鍾意MANU多過TP

其實bertans, Anderson係打起左，都少左但始終無Manu果隻救起隊波屬性，bertans都叫有一兩場幫隊波追番上黎

根據馬刺隨隊記者Tom Orsborn的消息，LaMarcus Aldridge踝傷並無大礙，已列入每日觀察名單。

Source：

bertans =進化版Bonner

暫時應該bonner全盛時期仲勁D 將來就唔知

阿仙奴教識我嘅其中一樣野係
一隊波墮落嘅徵兆
就係啲球迷集中討論轉會市場多過球員表現

kawhi 到底同球隊發生左咩事

冇事 傳媒炒作

永續雲加

又3球

我地未墮落地要換普波域治

幾年前已經講左雲加唔走隊波無得救

買咩人都係晒氣

卡達朗又唔用下

依家個狀況就係扔比JC，佢死衝

衝唔入就扔比第個衝，唔知Jm9

manu 勁個時真係ALL STAR 級
邊有咁易搵
slow mo 其實已經好好
3分再好D已經係一個好好用既萬甘油

睇下禾仔依家幾勁
奧巴幾廢

之前幾年4m佢又慘d既

而家spurs 反而需要早洩多過mills

無計
個時tp仲未退化得咁緊要 佢又唔細唔等得

所以當呢張還返D心情會順D

據馬刺隨隊記者RJ Marquez報導，Tim Duncan稍早出席今天隊內訓練。

Source：

復出

馬刺球員:方丈又黎煩人

危機處理組

要靠mills 帶班後備打

Ginobilli 要退休喇

講到尾都係錢

意思係指無其他隊咁有錢

佢復出應該都仲好過家嫂

咁係咁架喇

有個CAP係度

一係就TANK

一係就好似綠咁趁仲有價值就TRADE走晒D人佢

一係抱團加一大堆低薪

防守一定係

所以話冇左kwahi 真係變拓7

下場打猢有無信心輕取

猢輕取垃圾刺

主場屌猢 許勝不許敗

我有同感，咁岩又LMA and mills

深信Murray

Murray係時候要成材
仲有Forbes
打左兩個禮拜好波就啞火
係咪作死

forbes 感覺去盡都二線 揸唔到大旗

好似bertans都係咁，打耐啲都無咩好大貢獻，係得閒神一兩場

呢兩個今季先多上陣正式入輪換陣容 冇咁快有表現啦

第二年咋
上有Manu屎綠
以前又有比連拿利 尼爾
邊有得比
比次機會嚟吖老細

係刺打波壓力好大
個個都拎你同啲名將比較

btw1001開定係灰原巴開？

bertans 3分要穩D
增下重加強對抗性
其實OK

forbes 感覺天花板真係太低
之前剌想佢改打PG但無乜控場天份
進攻黎黎去去得拋柴同pull up
防守算夠勤力但體形真係比人硬食
連佢留唔留得番係NBA我都唔睇好

Forbes 都係要黎射三分
你要forbes做埋組織的話就難d

可trade之材
打好呢幾年trade條黑肉腸返嚟打底
座該有得爭

bertans今季守波好左但係搶防守籃板好差冇咩位意色
forbes其實定位應該係接毛巾班第二梯隊得分主力 佢三分同殺入都有一定進步空間

叫佢改打PG係POP同佢講
POP話如果佢想大機會D留係NBA改打PG會好D
得罪講句以0.37既3分FG%
想以單一功能留係NBA
難D

毛巾都叫pg啦 而且佢正式上位都係第一季我似你會睇死佢

BERTANS 身形真係太瘦
企位又唔夠好 但其實運動能力比想像中好
增下重唔好咁易比人撞開已經好好多

雖然依家唔鍾意mills
但當年mills呢D神經刀可以bench出黎入幾個3分
出十零分鍾都可以有雙位數得分
forbes睇佢打法唔見有呢D得分爆發能力
其實我估計暑期未必會offer約比佢........

MILLS好彩在有manu 同diaw幫佢
依家MANU唔可以打太多MINS咪出事.....
MANU下年都99%會退
今時今日既剌......
2軍得slow mo控場合格
除非forbes有當年mills既得分爆發力
唔係都好難留得低

今次到我飛啦
聽朝冇波睇應該都唔會咁快1001
1001開啦

neal慘
個年game3咁神都無用
之後攞番冠又無佢份依家仲去埋西甲搵食

旅行定公幹

nba講到尾都係一盤生意

陪兩老去旅行

陰公豬 世紀難題

[NBA]2017-2018馬刺球迷區(5)go spurs go

只差一個籃板
個年好似剩係得佢同de colo無份係2014攞番

巴打去邊

Tom Orsborn: In addition to his ankle injury, LaMarcus Aldridge also has a shoulder ailment, according to Tony Parker. But, TP, added that it’s “nothing serious” and that he could play against the Lakers on Saturday night.
好彩啫
冇埋柯絕都唔知點死

原來刺貶下眼已經第5

上季1個都唔爆

唉上季唔係渣渣真係起碼西決血戰 6場先
lma咁難得入到西決一場都攞唔工

諗起就嬲

上季lma軟撚到同今季keep住硬差太遠